認真港大要quit u 要點做??

比屋企人逼左入大學先發覺自己好唔適合讀大學 好想quit 究竟點樣先quit到??

唔交學費

on 9仔都入到港大嘅

填張form交去office好難？

Quit u 後有咩打算？
轉去讀第二間？定出黎打工？

Send 個 mass email 同全校講quit u就okay

呢個真 我朋友當初就係咁quit左u

捱多4年都唔得

Ching quit左依家讀緊咩

CityU?

我打算去外國讀自己想讀嘅野

唔該哂

屋企人俾錢贊成你咁做？